梁烈士頭七燭光晚會

622梁烈士頭七，係政總整個悼念燭光晚會守到623又得唔得？

一則真心悼念，二則搵個原因聚返啲人留守，同埋一人一支蠟燭夜晚影相靚，可以吸引國際傳媒關注。

大家討論下，如果覺得不敬就再諗其他抗爭方式

支持 幫推

g chi

[突發] 烈士家屬冇反對過開烈士名